【自滅】中國反擊美國，向750億美國貨落關稅

China retaliates with tariffs on $75 billion of US goods

攬炒咁款

Dow Jones: 26219.47-32.77 -0.12%

支持攬炒

一齊攬炒

留名睇離岸人民幣匯價

不痛不癢

支持撐到行
最好即刻撤走外國華人

點解搞成咁
唯有換多啲美金支持

九月一號開始，呢批750億美國貨要另外畀多5到10%關稅畀中國

中國必

我哋炒iphone買裝備嘅機會到㗎

支持国貨華為小米！堅決拒用萬惡美帝iPhone！

此訊息由iPhone發出

炒佢老母炒佢老母

攬炒

仆街, 香港又變返水貨天堂, 人仔貶值即刻cover晒我屌......................

消費能力問題

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

結果

換美金呀